假設今日收市港股都跌 今晚我就買sqqq

立貼為證

有無限qe sqqq準備穿10

想一個鐘升番800 點？

今晚先買
如果好似尋晚咁deep V
就左一巴右一巴

佢真係當自己係媽咪麵

sqqq今晚升幾多？